班友係咁係到改膠圖 追人地d新聞發佈會黎笑 心惗佢地又咪撚鳩緊你 有咩好笑呀ON9 比人撚都係到笑 邊個主邊個客都唔知

仲班友係咁係到改膠圖 笑政府 追人地d新聞發佈會黎笑 心惗佢地又咪撚鳩緊你 有咩好笑呀ON9 比人撚都係到笑 邊個主邊個客都唔知

屌

pish

PUSH

唔阿Q啲點贏到5:0啊

[各位又要辛苦了] 請預備好資料同長輩圖, 今年24/11區選同出年立法會選舉要全港藍絲廢老齊齊反共

追縱左樓主
認真po
第一時間推

推